已經12月 點解仲有蚊.......

電死幾隻

呢個時期啲蚊應該好鈍

人都鈍

睇你啲 post 都知

屌你

知唔知馬丁露乜鳩？
On9

你十二月使唔使食飯？